英華校友籲港鐵高層勿忘校訓

英華校友籲港鐵高層勿忘校訓

英華書院校友在《都市日報》頭版登廣告批評港鐵。

【本報訊】港鐵早前因配合警方封站，導致大批市民被迫滯留站內，8.31更有防暴警衝入太子站無差別攻擊市民。事後多個地鐵站在示威期間被嚴重破壞，港鐵主席歐陽伯權前日發公開信，指對事件感到心痛及遺憾，譴責所有破壞秩序的暴力行為。不過，歐陽伯權及港鐵車務總監劉天成就讀的英華書院，其校友昨在港鐵站派發的《都市日報》頭版刊登全版廣告，批評「港鐵助紂為虐，人神共憤」，呼籲歐陽伯權和劉天成「毋忘英華校訓，篤信善行」。

相關新聞：政界：或代表北京懷柔聲音

「休再助紂為虐」

署名「英華書院爭取民主之校友」在《都市日報》頭版登全版廣告，以「港鐵助紂為虐，人神共憤，毋忘英華校訓，篤信善行」為題，指港鐵在7.21元朗恐襲中不顧市民安危停駛、8.11警方在葵芳站內發射催淚彈、8.24關閉觀塘綫多個車站妨礙市民遊行，以及8.31讓速龍小隊在太子站內無差別攻擊市民等「罪狀」，呼籲「身居要職」的歐陽伯權及劉天成「莫忘『篤信善行』之校訓，秉我英華旗幟，休再助紂為虐，復歸公民社會，以民為念」。

另外，署名「一群香港市民」今日刊登廣告，以「還原真相 釋疑解惑」為題，向港鐵發公開信，促請港鐵公開8.31太子站閉路電視錄影，以及港鐵職員隨身錄影裝置片段，以還原8.31當晚真相。

上一則
上一則
林鄭巡站只關心閘機

下一則
下一則
警家屬涉掟天仁茗茶襲警

政界：或代表北京懷柔聲音
138校人鏈高呼五大訴求
大學生接力築「城浸之路」
同學轟警不人道 撐重傷柏雨生
總警司：逃跑就要用棍毆
刀手傷女教師 石屎空襲人鏈
兆基學生斥何君堯自取其辱
羅范亂傳少女讓勇士洩慾
建制輿論大敗 製假新聞撐士氣
中大印度教授：港變警察國家
黃之鋒准離境 下周赴美國演講
警闖富雅搜捕刑毀 議員促賠償
萬人求美懲港官 北京惱羞成怒
亂襲記者 警：拉開零距離
3日拘157人 插贓疑團未解
無視律師信 取爆眼少女醫療報告
旺角藍衣人持利器襲示威者
民間記招譴責警腰斬25萬人集會
市民申索8.31太子站CCTV
被捕抗爭者控訴警膝壓頭 揑下體
孖仔涉毀輕鐵 維修費須28萬
林鄭巡站只關心閘機
警家屬涉掟天仁茗茶襲警
太古城三百人合唱《願榮光歸香港》
警封路尋子彈
李嘉誠籲執政者對青年網開一面

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

畢左業有冇返過間學校都唔知

篤信善行呀
要活出信念同做正面既事呀
要做一個正直不阿，為信念而篤而非利益而行既人呀
你對唔對得住母校呀劉生

召喚師兄弟